\documentclass[12pt,open]{article}

% Langue et encodage
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}  
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{tabto}
\usepackage{pdfpages}

% page
\usepackage[a4paper, left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm, headheight=22pt]{geometry}

% style
\usepackage{libertine}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

% image
\usepackage[pdftex]{graphicx}   % Permet de faire l'entête avec images
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lscape}             % Permet de tourner une page en paysage
\setlength{\parindent}{0cm}
\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\newcommand{\hsp}{\hspace{21pt}}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\pagestyle{fancy}

% paramétrage des hyperliens
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,    %colorise les liens
    breaklinks=true,    %retour à la ligne pour les longs liens
    urlcolor=blue,      %couleur des hyperliens
    linkcolor=black,    %couleur des liens internes au doc
    citecolor=blue      %couleur des liens vers les ref biblio
    }

% en tête
\fancyhead[L]{\includegraphics[scale=0.14]{Images/helha.png}}
% \fancyhead[C]{Section \thesection}
% \renewcommand{\headrulewidth}{1pt}

% pied de page
\fancyfoot[C]{page \thepage / \pageref{end}}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}


\begin{document}
\textsc{\LARGE \bfseries WP02.1 : Recherche de travaux similaires.}

\section{Mesures des tremblements de la main avec le "STEVAL-MKI108V2"}

Dans cet article, les tremblements de l'index, du pouce et du poignet sont mesurés. Le capteur utilisé est le "STEVAL-MKI108V2", c est un circuit imprimé comprenant un accéléromètre, un magnétomètre et un gyroscope. Cette carte est conçue pour facilement fournir des données à l'ordinateur, une interface graphique (GUI) ou une séquence d'application pour les programmes personnels sont téléchargeables pour facilement utiliser les données de cette carte. Ces capteurs donnent un résultat en 9 axes ce qui n'est pas demandé dans le projet.

Plus d'information sur le "STEVAL-MKI108V2": \url{https://www.digikey.com/product-detail/en/stmicroelectronics/STEVAL-MKI108V2/497-12918-ND/3083478}

Y. Zhou, M. E. Jenkins, M. D. Naish and a. L. Trejos, "The measurement and analysis of Parkinsonian hand tremor", \emph{IEEE-EMBS International Conference on Biomedical and Health Informatics (BHI)}, 2016.

\section{Mesures des tremblements par l'utilisation d'accéléromètres "ADXL335"}

Cet article explique la prédiction de la maladie de Parkinson à partir d'un système à base d'accéléromètres "ADXL335". Le traitement des données mesurées par l'accéléromètre est brièvement expliqué, ce document pourrait se montrer utile pour nous guider dans le développement de notre projet.

M. Bhat, S. Inamdar, D. Kulkarni, G. Kulkarni and R. Shriram, "Parkinson’s disease prediction based on hand tremor analysis", \emph{International Conference on Communication and Signal Processing (ICCSP)}, 2017 



\section{Mesures des tremblements par l'utilisation d'un laser}

Dans cet article, les tremblements d'un doigt sont mesurés à l'aide d'un système laser. Ce système se montre aussi précis que les accéléromètres mais il est complexe et ne mesure qu'un seul axe.

A. Beuter, A. De Geoffroy and P. Cordo, "The measurement of tremor using simple laser systems", \emph{Journal of Neuroscience Methods}, 1994.


\label{end}
\end{document}